點解政府工可以咁高人工？有無方法逆轉私人市場人工同政府走狗人工

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

躝啦